感激天水圍暴徒今日既噴巴士行動

今日既噴巴士行動好成功
已經令到好多人返唔到工
(雖然仲見到有好多人係到排長龍)
希望聽日有更多手足加入，令更多人唔返工

係英雄啊屌

多謝

多謝手足 你地小心啲

小心 祝武運倡隆

你咪搬走D 路障, 後面D車都行唔到

勁到

hit and run
噴完即走

連呀姐都落場set roadblocks 呀姐好波！！

Keep going

gj

多謝你地
辛苦曬你地喇

如果手足做到咁 幫你塞曬鐵塞曬車
你都唔撚敢同老闆講句無車返唔到
請你承認自己懦弱

呢D時刻手持易燃液體

Thanks

Diu

唔止呀叔，連後生仔都有幫手抹
不過如果側鏡都爆埋就大件事啦..

最緊要側鏡同玻璃

pish

愈抺愈衰

天水圍開始有巴士出車了

聽朝要噴到全港一架車都冇！

裝置九巴仲快啦 慢慢噴到幾時